\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\geometry{margin=1in}

\newif\ifdarkmode
\darkmodefalse  % Default to light mode

% Color definitions based on mode
\ifdarkmode
  \definecolor{background}{HTML}{121212}
  \definecolor{text}{HTML}{FFFFFF}
  \definecolor{accent}{HTML}{BB86FC}
\else
  \definecolor{background}{HTML}{FFFFFF}
  \definecolor{text}{HTML}{000000}
  \definecolor{accent}{HTML}{6200EE}
\fi

\newcommand\myname{Gustavo Luís Luchetti}

\pagecolor{background}
\color{text}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\setlength{\parindent}{0em}

\begin{document}

\begin{center}
  {\LARGE \textbf{\myname}}\\[0.5em]
  \href{mailto:gustavo@luchetti.dev}{gustavo@luchetti.dev}\\
  \href{https://linkedin.com/in/gustaluchetti}{linkedin.com/in/gustaluchetti}
\end{center}


\section*{Experiência}

\noindent
\begin{tabular*}{\linewidth}{@{\extracolsep{\fill}} l r }
  {\large\textbf{Nitro Química} | Jul/2023 - Atual} & {\textit{São Paulo, Brasil}} \\
\end{tabular*}\\[0.2em]
\noindent\textbf{Analista Digital}, Analista Digital Jr.
\begin{itemize}[leftmargin=*]
  \item Transformação de ferramentas internas feitas no Excel (crucial em vendas de
  \textbf{\textasciitilde R\$20MM} em 2023) em aplicações web, permitindo controle de acesso
    corporativo, métricas e mais/melhores funcionalidades.
  \item Automação incremental e simplificação do processo de 'onboarding' de novos representantes de
    venda, aumentando a velocidade do processo e visibilidade do mesmo em toda a empresa.
\end{itemize}

\noindent
\begin{tabular*}{\linewidth}{@{\extracolsep{\fill}} l r }
  {\large\textbf{Source.ag} | Ago/2022 - Fev/2023} & {\textit{Amsterdam, Países Baixos}} \\
\end{tabular*}\\[0.2em]
\noindent Analista de Implementação 
\begin{itemize}[leftmargin=*]
  \item Desenvolvimento de processos robustos em 'CLI' baseado em playbook de onboarding de novos
    clientes, diminuindo erros manuais e tempo do processo.
  \item Criação de interface web (Retool) para permitir atualizações rápidas de dados para times
    não-técnicos.
\end{itemize}

\noindent
\begin{tabular*}{\linewidth}{@{\extracolsep{\fill}} l r }
  {\large\textbf{BTG Pactual Digital} | Jun/2021 - Jan/2022} & {\textit{São Paulo, Brasil}} \\
\end{tabular*}\\[0.2em]
\noindent Analista Assistene, Estagiário Desenvolvedor
\begin{itemize}[leftmargin=*]
  \item Desenvolvimento de novas páginas e novos filtros/visões para aplicação web backoffice.
  \item Manutenção e melhoria de endpoints na nuvem (AWS), melhoria no monitoramento e novas
    funcionalidades.
\end{itemize}


\section*{Educação}

\noindent
\begin{tabular*}{\linewidth}{@{\extracolsep{\fill}} l r }
  {\large\textbf{Universidade de Utrecht}} & {\textit{Utrecht, Países Baixos}} \\
\end{tabular*}\\[0.2em]
\noindent Mestrado, Inteligência Artificial | Fev/2022 - Incompleto

\noindent
\begin{tabular*}{\linewidth}{@{\extracolsep{\fill}} l r }
  {\large\textbf{Escola Superior de Propaganda e Marketing}} & {\textit{São Paulo, Brasil}} \\
\end{tabular*}\\[0.2em]
\noindent Bacharel, Sistemas de Informação | Graduated Dec/2021 

\section*{Habilidades}

\begin{itemize}[leftmargin=*]
  \item \textbf{Full-Stack:} 4+ anos de experiência como desenvolvedor full-stack, tendo trabalhado
    com Typescript, Python, Kotlin, C\#, entre outras.
  \item \textbf{DB \& Infraestrutura:} Extremamente confortável trabalhando com bases de dados/SQL.
    Experiência prática configurando e gerenciando processos de CI/CD com Docker.
  \item \textbf{Adaptabilidade:} Facilidade em entender novas tecnologias e melhorar o dia a dia da
    equipe com automações. Sem receio de entrar no terminal para resolver problemas.
  \item \textbf{Idiomas:} Inglês (Fluente); Português (Nativo)
\end{itemize}

\end{document}
